最新蕭息，佢話大家唔使去元朗

垃圾廢老一個

佢可唔可以收收皮, 謝謝

無壞

仲諗緊出唔出元朗好

［幫起底］白色強人啊嘛 咁威水啊啦